# Основи о'єктно-орієнтованого програмування

# Лабораторна робота №3a

## Паралельне мультипоточне програмування

Реалізувати паралельну мультипоточну версію алгоритмів та/або структур даних,
наприклад тих, які розглядались в інших предметах. Необхідно реалізувати послідовну
версію алгоритму чи структури даних, а також паралельну версію з використанням засобів
мультипоточності.
Обов’язково правильний об’єктно-орієнтований дизайн – розбиття на класи, інтерфейси
класів, інкапсуляція деталей реалізації і т.д. Бажано використовувати патерни
проектування – якщо це має сенс.
Обов’язково покриття юніт тестами – вся реалізована функціональність, як правильні, так
і неправильні дані. Порівняти результати паралельної мультипоточної та послідовної (не
паралельної) версії.
Виміряти час виконання для різних вхідних даних. Порівняти з послідовною версією.

----

```Using 4 threads, 512 x 512
Standard multiplication... 11129 ms
Parallel multiplication (using Standard)... 2102 ms
Strassen multiplication... 4684 ms
Parallel multiplication (using Strassen)... 1587 ms```
